GLD 定SGOL

想買金ETF, 有咩介紹??.

3081

Gld

想知分別... 新手留意.

全球最大嘅黃金ETF ，同埋100%金

直接買實金好D